想搵人屌醒我

19 grad
月薪30k up
有女
有平屋租自住
但仲係未知足成日覺得唔夠
仲係覺得要搵多啲錢
我係咪好on9

揾咁多！你就好啦？

但仲係覺得唔夠
而家仲學多啲技能賺多筆
或者轉份更高收入嘅工
覺得自己要好有錢先快樂
我係咪有啲痴線

人如其名

梗係唔夠啦，30k 真係做唔到咩野！努力向上

已經比grad以前Hea左
呢年好似浪費咗好多時間
想搵返動力

以份工嘅收入為目標到底啱唔啱

啱。你又唔係做和尚

30k好撚少，講出黎唔驚比人笑

我覺得無問題，收入多D可以做到嘅野比低收入多，想幫人又可以捐錢，朋友屋企人等錢洗，又可以幫佢地手，雖然話金錢唔係萬能，但的確可以令你成為一個更好嘅人，只要你本心無變的話

識得買下美股好過你學技能

10月開始買緊啲
我知遲咗開始
之前好月光族

繼續屌醒我

中學學過programming
依家想再自學轉呢範
見software developer人工好高

我嘅興趣就係錢